近排警隊內發生嘅野十足十共產黨派一貫做嘢方式

唔理佢哋有冇內部鬥爭緊，或只係想spin視線保住大粒,

但講到打壓平民時，唔同派系既目標仍是一致的
因為打壓示威者先係佢地嘅統一戰線
「 聯合次要敵人，打擊主要敵人」

所以大家依然各有崗位

想煮死班差佬嘅繼續做，

想貼文宣嘅繼續做，

想立法會35+發揮對政府議案嘅影響力，將體制內嘅民意授權變成國際線嘅彈藥嘅繼續做，

不論你相信勇武又好；國際線攬炒港共又好；立會35+又好，敵人永遠都係中共港共

完全同意

懶人包發明咗之後
應該要有人整合狂推

正確而言，統一戰線喺打壓香港人
日常生活都已經蝦蝦霸霸

推

因為警黑都係香港人
連張曉明都係兩面人
駱惠寧留任耐d都變大軍閥野心家

exactly

樂惠寧鄉下佬治港都得
點解唔可以黨委式軍政

啱，對準敵人

Push

push

商層永遠唔會有事
中低層一定利用來分散視線
販毒係警隊來講唔係新鮮事
只不過而家要分散潛建單野
無可奈何之下唯有犧牲班人